女仔話「原來同你相處都唔係想像中咁差」

即係點?

入伍

啫係由-100分變左-99分

走啦